張繼聰終極減磅法 用想像力食甜筒

為咗做一次蝴蝶，你可以去到幾盡？近年幾乎日日做Gym，誓變「大隻佬」嘅張繼聰日前終於抵受唔住美食誘惑，有想破戒食甜筒嘅念頭喇，但努力咗咁耐，如果要佢食一杯甜筒破功，咪白白浪費咗長時間嘅努力囉？出名多計仔嘅阿聰今次仲有冇咩乎fit呢？

要做大隻佬，一定要嚴格控制飲食，就算眼前有雪糕都要扮睇唔到，因為食一杯就爆晒一日quota。而作為演員嘅阿聰面對美食誘惑，佢冇選擇到望梅止渴，反而用方法演技，以想像力話俾自己同大家聽佢食緊石板街甜筒。由片段中可見，阿聰成杯「虛擬甜筒」由頭lum到落尾，最後仲連筒食埋。雖然睇落都覺得佢食得好滋味，但唔知點解睇睇下又有少少傷感，而阿聰自己都留言話：「有一種悲傷…係你明白有d嘢你再冇機會放入個口，但係你仍然用想像力，想再一次感受佢地…」

日日中出謝安琪都飽啦

有得中出淫kay幾年唔食野都得啦